呢個POST好有分化狗隻，ADMIN可否BLOCK下

如題，都幾明顯，分化狗隻好積極不停覆手足，ADMIN唔該睇睇。